一人一個覺得屬於自己嘅地方

醫院病床 之前幾年好不幸入到醫院幾次，望住個天花板，望住隔離床行動不便嘅老人家，望住一日入嚟幾次嘅姑娘同醫生，個感覺好似暫時放低哂現實所有野，喺度思考人生。如果我努力啲可唔可以搵到一份好似醫生護士一樣咁好pay嘅工呢，但係如果我衰咗，係咪要一世冇人冇物揸小巴呢

唉好想喊

I belong to hell

識過第二條仔仔 人哋唔會鍾意你

但講好pay，人地對既係血屎尿濃，又日日比人屌chur到死，又係咪你真係頂到呢？
你睇人好架姐

我知 我唔會強求
搵緊方法行出呢個陰影啫
有精神病係特別麻煩啲。

Dpd係辛苦 咪depend sbs else囉

閱讀理解u?

都要有人肯行埋嚟先得嘅

Find sb to rely

你又唔係有錢 又唔係靚仔 憑咩

咁咪係囉
邊度嚟嘅人俾自己rely on

自己都不愛 怎麼相愛 還怎麼可給愛人好處

Build up yourself first 到時再揀都未遲 因住蘇洲過後冇艇搭

而家先build up已經太遲
已經冇咗嗰種能力
又或者係我天生就冇呢一個能力
到底自己係一個點嘅人？
生存有咩意義？
其實我唔知
咁多年嚟俾人叫我去形容自己我都唔識答我真係唔知
可能係self-image嘅問題會導致bpd掛

Don’t let the disorder stereotypes yourself, you are more than that

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

I’d never thought of myself
Who am I? I’d never know I guess

Then try

海

一個無競爭 唔物質 生活簡單既城市
曾經生活過係呢個地方 但已經隨住成長消失左